FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (111) 準備美斯POTM市場大爆炸

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

入咗十幾隻84-89巴 希望唔洗jump

想問下普金vvd 係唔係食shadow, 普金salah食maestro?

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

新post問多次更多巴意見今晚想賭下體會隻partey open bid 建議set咩價位

Salah我會hawk/marksman,VVD shadow
Btw你句野好押韻

即刻讀左出黎

呢隻升唔到幾多 唔建議

你要博不如買otw pepe算

收到咁儲彈等16強再賭

跟咗5隻

唔差在買埋雲比沙卡

想問下想放messi係咪應該依家就放
呢2星期個市怪到唔知點

諗左好耐又煩左呢度巴打好耐，最後決定作為一隻利狗，唔入icon，將一張icon既budget 分開入鬼明奴同IF文尼夾到成隊得小花8chem

反正用咩隊打都係17-19wins

89 son定屁馬？

現價幾多

要睇個sbc難唔難
但好少sbc會過150萬 上集都係阿古路去到百幾萬

98K?

TOTY bale 苦主

唔係講左唔駛用messi黎做咩
所以諗緊係咪依家放好啲

個SBC 出得西 分分鐘啲人買番 原本果隻美斯

上年呢隻又幾鬼勁

呢張圖真定假 早幾年冇玩

thx 唔講唔覺

哩個真

Tots salah都唔用要用bale

即係假你睇最尾

見到大笑咗出聲

WL 17-20 win 應該up 普金文尼定son先？
仲有咩位可以upgrade 500k budget

入場會轉4231

更多巴點睇 放唔放好

覺得9成啲人會發覺美斯potm太貴 最後入返普金/IF 到時又升返搞到而家想入佢

佢所有野都高過本身隻96 真定假

如果個sbc抵砌 唔太貴呢

Predict啫
我覺得會好似immobile咁某d多某d少

Martinez 61k入
尋晚做完任69k放咗
今日望望跌咗皮幾兩皮

怕了
有冇風險評估？

貴極都有苞回嘅叫做 所以我覺得未必搏得過

係咪rttf都計落ucl player個obj

計

好跟跟跟

今晚2點定聽晚2點？

會唔會好似baby icon sbc咁全部閪pack

今晚

有肥料又冇諗住做小花sbc係咪應該而家放？

美欺sbc今晚？

GMT 6pm
= 今晚2點

廳該入定88/89？

12號wor 巴打

想問下有冇人知season objective個D week任仲有幾多個？差萬2分想知夠唔夠追

買91

用頭入波好勁，用左腳入波都好勁，用右腳單刀都唔入

仲有week6
做哂銅到金應該夠

12/12 6pm wo

應該係聽晚？

係

係wor計少左日

咁我反而期待今晚出咩

英超Potm又幾時

英超都係呢兩日?

仲唔係hakimi

potm好多時都係星期五出

出totw

放ps4 coins
$8.5/10k

Sam gor, 屁同cruyff 打中間，邊隻打cam好？

Rm

predick

好奇一問 鐘意full replay既巴打你地打SB睇唔睇replay

睇數值好好J
6萬既話勁抵玩

totgs個價係咪會只跌不升？啱啱中左隻達史

其實福仔都有機
連續兩場對熱對鏝都有入波
仲要贏

佢地full replay係俾對家唔係自己睇
打sb唔會喇

有屁馬的話真係賣隊都要買佢

佢真係萬能插蘇咩位都踢
希望EA出佢做RWB啦屌

我就係想理解下睇replay既巴打
你講得"佢地" 即係你唔係我既目標受訪者

上年隻Futmas都唔錯

我成日被睇full replay

擾敵戰術黎

經常性比鬼佬full replay
班友真係好撚鍾意唔禁制，就算開波入場果段畫面佢地都係唔撚禁制

可能係欣賞緊主場announce正選球員11人握手果個開場畫面

咩料 死都唔計我df助攻
我532
後備 hlw navaz入rwb位 助攻2場都唔計

咁樣諗會越睇越嬲

要本身係def

本身個人係後防先計？

上定下好
in game 4231 narrow

做個統計 大家會用邊張達仔
普金
TOTGS

應該H/L work rate

攻爆佢

我記得有篇野講比人睇full replay會另到人精神緊張

要張卡本身寫個字係防守球員
用單機拎果隻loan既阿根廷左閂 in game轉cdm 好快解到
佢有80dribbling同passing

Rttf係咪計ucl player？

有冇得淨係指香港server?
連左日本仔/泰國個咁邊 啲人西到爆
全部唔會讓做obj

咁on9架咩
Capa乜都好 但同awb一樣 進攻食屎

計 岩岩用rttf解完

唉隻totgs Ramos 前幾念住trade trend 300k入之後上番350k 放，點知入完之後跌咗5萬 依家放定等佢升番，會唔會升番？

其實點解屁馬咁多人predict totw
佢究竟做過啲乜

好似1g1a

賓爺其實都1g1a

Thanks

work rate中場中黎講唔係幾討好

season objective仲有2萬分，追唔追到

屁馬唔係lw咩

靚波/搞笑波咪睇

有張totgs,諗緊應該幾時放利申:冇玩西甲隊

啱啱收工已經有的攰

如果potm messi要2m
係咪買totgs仲好

德甲potm華拿贏硬

7 goal 5 assist

屌您老母個gameplay想點撚樣
又delay
又無啦啦撞埋黎12碼
守哂又溜哂比人尾袋慢慢執
我對空龍條友㩒射波就永遠執唔到 控一下唔射但跑過龍

neymar嗰球freekick直入又難啲嘅

玩咁耐 從來無理過咩workrate

不過EA太難捉

一次bwa hat trick唔出
一次mahrez入一球又出

Objective嗰隻morelos計唔計ucl objective入波

推

依個predick流到無得再流

屁馬 vvd butra 達屎要留1.5m筆直
有冇方法搞到full chem

入場4222/4231

係都reus 啦

岩岩先醒起flycat12345678呢個好似係仆街黎
一開波佢問完我 佢無自爆我就比佢入咗球做任
點知條仆街真打 入多我一球 屌佢老母
好彩我十分鐘追返2球 之後走場
條傻仔仲想用迪馬入波做埋阿根庭贏波
屌你老母啦傻鳩
渣住cruyff vvd都咁撚廢
提防騙案認撚住呢個垃圾

呢啲抵畀人貼堂

點解唔讓就係西到爆

嘩 咁撚仆街

開角球動畫都要睇埋
尋晚打到最後反勝佢....去到2:3佢先開次R1+L1
之前都係沖鏡+full replay....
最後比數係4:5

互相做完任之後真打得唔得

如果改圖有咁下功架
出下totw prediction 放上twitter其實有得賺

佢入完我一球（無自爆情況下1:0）之後就真打 我都想解ucl 之後比佢屈crufyy屌多咗球 最後2:2我秒走 廢撚事比佢阿根庭入波win

拖鳩佢時間啦佢咁狗

同埋呢個閪名我記得係仆街黎 成隊爆機隊入完波做足全套指定動作 屌你老母垃圾flycat

唔想比機會佢解任
輸第一球我就知 佢直接用迪馬爆入黎入 都無後助功 仲想呃鳩我

有個痴線佬又開live同觀眾一齊玩FIFA喇 (真係會一齊玩pro club)
多多支持!!!

好想入awb

阿lui都live緊 睇阿lui好過

sorry 我知人地冇負責幫我嘅
一時意氣用事

zidane 版OTW 中AWB

終於有出頭嘅一日

聽日星期四派彩 應該仲有得跌

rttf幾時加數值

咁長遠黎講呢？

應該過埋今晚

想問下，TOTGS Ziyech 87 + 達屎 outpack 應唔應該放左先？
定係outpack後會升返？

英超有無右翼勁？
Mahrez rttf有無食評？定sancho好用啲

唔係二月咩

Outpack一定升 但升得多唔多就唔知

下...？
入16強就加一次啦

真係癡撚線
上半場贏緊2-0
下半場對家pause一pause
之後個網lag到仆街
啲人企位又on99咁 連失兩球俾人追返

星期五

高rate肥料今晚最後逃生門

追左今個post
美斯幾時出

HKT 14 DEC 2AM

普金達史好似仲勁過totgs

點解會跌番轉頭

最近UT POST變左教仔POST

知足常樂
幫你係人情，唔幫你係道理

仲有無

都係Twitch開返 Youtube開左都冇人知
一齊入黎玩FIFA啦!!!
多多支持!!
Twitch (Live):
Youtube (Backup+精華):
FB page (抽獎中左用黎PM你):

你真心wo ching

totgs達史點解係咁跌嘅聽更多巴講入左啲

Maximin

人地唔自爆老撚都唔好幫佢

係咪十一點先有圖 totw

好過上年post走場狗既

死黑警係咁架啦

sif 馬列斯
禁區邊左腳健康射

真係小學雞味好濃 sor 都忍撚左排

繼續 唔到駛理我

而家87個價位就係今朝bid到既價，搞咩鬼野

追左點會唔知 得6頁

尋晚2點將大部分86+肥擺入倉
留定名爆機

棄驚啦

有咩好棄就係覺得會升先入

你唔係最低位入人地講緊100-110k入

點解咁睇好我本身都咁諗 之後諗諗吓都係放左先

想問下點解覺得會跌?

上年好似有list 做任仆街仔
仲有大陸仔linkhg 扮lihkg 刷任

好多鬼佬2-3m賣隊 掃肥料
你望下86if升左幾多
如果美斯出到太貴無人做 就抛貨

呢隻會升？我見futbin個圖有跌冇升,搞到啱啱中左都想放

等我仲入左幾隻85
係咪應該放番出去
諗住留黎做FUTMAS

美斯sbc實要高rate肥
wl派彩不嬲都唔係最低位
陣間mm先最底
同埋真係跌咪再搵番
反正隊波暫時撚落又幾開心唔急住upgrade

早兩日更多巴都係12入 好似

85就keep啦
Hakimi sbc 英超potm都未出
88 89重倉嗰啲就走少少無壞

出之前賣咪得
鬼佬心態一定係臨出想入定貨做懶醒
個陣一定係最貴
至於terstegen本身就係張meta
我就極睇好WL會升既
尤其星期五outpack頭幾個鐘

真 鬼佬吹雞入貨
咁樣賺唔少

保護自己

入佢

有if leak 未
有隻varane想放

大把呢d人
之前trossard個任講明要贏波
仲話入完比我贏入多佢一球都唔得
當我傻

Outpack再講

110K最低 今轉totgs跌極都仲有

出面好大貨 係咪真係咁易中 定係太多promo pack

both啦
但我都係中得隻untrade Tolisso

最後點
佢認真打？

outpack會升翻？

D6仲難打過WL
好多高手

兩樣都係

不過ste gen好多人用 無咩好驚⋯⋯⋯⋯

今集唔係pro player or top100升咁高無好處
太多DR任

AWB升到45000好想放

放啦 唔放你會後悔

不過個人無咩event運 2年都無中過event卡 同埋達屎都係自用無咩好驚 炒起咪換普金

唔睇好會出

OTW有賺即走

黑文尼打cam同黑son 好無用
想賣走夏神同馬田斯換

木

awb

Mane sif

好彩冇尼馬
唔係要賣身家追

雲比 reus varane mane都正
竟然無福仔

好多大獎雖然冇我份
btw有華dee inform係咪代表potm唔會係華dee

mane，華拉尼，reus

今次好正

Live
有巴打賞面就開始

點解咁都唔出福仔

PEPE同AWB都買左對沖好似都賺小小

如果自用放唔放左佢先

Reus mane varane
事但抽到隻都正

巴打有直播開既咩

OTW 雲比沙加俾人掃晒冇晒貨

想問下點解出Mane佢好似無入波咁

入唔到隊

隻varane細stats好似冇加過咁款

我賣唔賣好
但自用

I mean黑卡抽到有兩pack

今日我對有個好好笑，佢話要練skill成場都係到練，最尾佢比我做任，最後和波

Neres巴打 唔知入左幾多 雲比沙加

終於賺返獲

華迪if?
仲以為直接出potm

以我睇人抽既經驗 多數6萬蚊

之前留左1 pack totw 仲未開

更多巴我有隻雲比放唔放好
自用係咪都應該放左先

對沖返pepe 有賺小小

Lm太多勁

一隻都無

81 79 77

有無人知rttf sancho定mahrez勁啲 一樣86
但mabrez好似好輕驚比人撞散

我想要joaquin呀
搵個老人家鎮住對波

點解唔放

Wan 比 max price 了

慣咗
次次都係咁
我都係ff吓

多數全部右邊嗰啲揀

華拉尼收貨了 86夠

alberto應該係公廁

好唔好賣if taa用住雲比先

覺得要50萬

驚之後張卡會貴過65k買唔返

已經預咗紅卡 82 81 79
黑卡 81 79 75 82 81 79
應該係咁上下

無啦啦出mane totw cls

lobbed through ball 點出

垃圾到 詐騙

好感動
我張otw雲比開game3萬8買
用到而家 終於升

求指點

好似一場2助攻1入波

早知all in

上兩集好似overall rating+1, 所有細stats都起碼真係會+1?
今年真係要仔細compare先知佢有冇呃鳩人

L1 ^

我有愛自用 唔賣

射射

賣左先 之後買返

終於一次過奴哂普列坦奴同隻lb
有成20包抽
抽左6-7包先醒起今晚出totw

我自己有隻係買終極版送既OTW
留到而家終於升

如果冇出你就，睇開d啦，真係博嘅呢d

搵笨柒

次次都冇打就出好嘢

支持

達史用落普金好似穩過totgs...
係咪得我係咁

唔睇清楚都唔知vardy喺右邊cls

Mane sif 證明今集週中波係計嘅

Varane mane事旦一隻夠架喇

打左三場，兩場對面都攞紅 呢排好似易左有紅明明都唔覺有好大犯規

最撚離譜係防守細stats都冇乜點加

If mane又插 好彩之前蝕十萬都走左先

Vardy mane入左totw會唔會影響到potm變son

前晚有一場條友輸3個12碼比我但都未有人食紅牌

有機會出李城隻土耳其仔中堅我覺得

佢咁樣出隻vardy 我反而覺得其中一個sbc 係要special 卡vardy
咁就可以用potm 果隻或者呢隻

我隻牙福呢

如果聽日張紅卡可以有華拉尼

一早講左只係版權問題

呢場波係出totw後踢

大把時間搞

Soyuncu

福仔慘
對熱鏝入三球都無

好似唔係第一次睇呢句

EA黑到

出mane唔出基達

美斯係咪2點出?

先唔好講大獎
柒比都唔知會唔會見到
分分鐘又3張83/84

想要depay wor

可能特別卡is coming

唔止入3球
兩場最生係佢 雖然把握力麻麻

可能同上年一樣futmas sbc 出張比佢呢

Diu出埋sif mane
if mane跌到57萬

Fumas唔係下星期咩今星期if都無影響不過想要福st位唔想要lw

更多巴, potm market panic之後會唔會回升
想賣隊vvd, varane, kante嗰啲幾時賣好？
thanks

跌到傻 感覺返唔到家鄉

出sif就係咁 無架喇

mane varane depay reus 全部都收貨

期望futmas

隻IF都企穩成球野都1個幾月咁濟算係咁啦

Otw awb係咪依家高位了

我覺得出Messi 唔方會平

個市會回升

但我都係靠鳩估

前提要messi唔可以太平 吸引太多人去做

AWB都收貨

想問下如果真係Son出POTM, 會係出返CF位? 定會出LM/LW?

佢呢期都係打LW多，會出LW啦

今年左翼多到一個點真係

即係POTM都有機會轉位置? 新手第一年玩.

冇計啦，家陣咁興逆足踢翼，個個右腳勁又跑得快既都踢哂左翼

會呀
因為真係睇佢果個月堆比賽踢咩位
當然最後點都係睇EA心情但正路就係咁囉

點解今日DR 好似難打咁多打左8場未贏過

太平D人會做剩錢去買返人，
太貴會直接買美斯，應該係既

Ea點會咁好死

唔貪心 要mane同reus就得

如果普金價錢（130萬）整到都叫平，我10萬都冇

又比ea撚 咁我當初就唔撚買隻rttf mane
就快要panic sell

唔知點解有時好易就紅

買左隻otw pepe 而家無得出
ea有無諗過下次阿記贏都唔知係幾時呀

好貪心

睇左

reus bb

正呀
咁啱要賣隻普金varane
聽日應該會升

其實mane使唔使出咁多卡阿

其實就黎出toty, 到時果隻美斯仲勁啦
肯定可以玩到end game
直接入果隻仲好

留名睇你中紅varane
即刻企係到

紅卡唔好中呀
黑卡中就得

有錢先得架大家都知TOTY夠玩到end game

唉屌 panic sell隻rttf隻文尼算 又蝕多廿萬

普金好用 好撚多

toty美斯500萬買唔買到

岩岩無諗過佢會出SIF, 600k入左

上年好似都長期3-4M今年仲要好用左，應該差不多

if Varane 主要stat 無咩點加

第一次係console 睇sam gor ，原來有得睇晒咁多場

多謝各位巴打 第一次開有人睇已經好滿足
但我射pk真係好鬼差

上年果隻一出都4 5球
今年仲要meta
點只呢個價

Dr division 5 正常wl 有幾多win?

REUS 都係冇加過咁制
MANE 就加咁多

今個星期 表現成隊波直接無左100萬
If Messi, VVD, Mane
我諗唔到聖誕之後會點

Mane第二隻啦清

14-17

我得14win咋

Son同mane 不停咁出

冬更又有得加
特別卡跟住+1

真 睇細數據同冇加過差唔多

我都係150萬左右

咪同第一隻比囉 清

獻醜了 以為chatroom果個係你 提toty kane

點解d卡面咁普通? 冇特別樣嘅?

自用點解要放
升左數值upgrade左個位反而賣咁搞笑

我黎

唔訓等美欺d sbc

togs同新totw會唔會一齊抽到

之後搵個禮拜玩kane

但唔係唔同位咩

Rttf Mane值唔值得留 將來只係加一點
等十六強之後 又要幾個月
D錢到時都未必拎得返咁多

Futmas係會出抽既卡定咩每日3個sbc球員

Reus都係等 potm算

咪又係全部加一

mid 杜sir 定迪比亞路好

totgs 個隻有諗過買黎試下 見咁平

mid 杜

其實你知唔知我地講緊咩
自己參透下啦

tott 賓周馬食咩chem 好？

其實買咩卡唔會跌
Meta都跌

我都有興趣

用緊totgs 麻麻

手持20隻 52k入既ter stegen定聽日美c了

Ching諗住26個鐘都唔瞓？

等出rw
希望rttf dembele 跌

180k 入左玩，我覺得一般，你用開利雲就ok,可以入隻試，或店都係隻game,蝕少少當試用ok ge,仲要係特別卡

其實無野唔跌
古烈治都跌左幾十萬啦

啱，玩得開心就得，除非for 炒only

講細stat啊嘛

頭先岩岩公佈totw班友又panic姐
Sif 同if數據加勁小 又唔同位
應該上返600k up
除非隻sif好平 不過斷估都要1m

Objectives包高級肥料。。。

有張OTW AWB
賣唔賣好我驚佢轉price range + 自用緊

對你黎講 都係89 rate sbc 料

慘

自用唔怕啦

好在SIF出LM，唔係跌得仲勁我st先岩洗，唔怕

想請教一下
成日都好lag
得兩格
係咪轉pro club嗰server會有影響
同埋揀邊個server 會好啲？

我都係ST先用到
LM砌陣放屁馬
入場兩個換位

Tots de bruyne 食咩好

你想點做

如果打sb legendary 無問題

我sniper

engine 就正路

鐘意速度就hunter

你問早咗半年

早咗放雲比沙卡

我draft食開shadow打防中
好好用

冇人打dr? Search3次都冇人

打錯

祖高美斯打wl

Rttf version?

代表佢winter upgrade隻potm會跟住升

係埋身差小小同3星，不過都已經好好用

講起平民版發覺ake好勁
超輕快

Politano食咩chem好

FIFA 18 佢果兩張IF都好好用
記得去到futmas出vvd先換走佢

呢條友真係有病，贏一球已經後場的波，
所有閪野做齊，之後贏左仲特登串我
咁多癲代

喺而家呢個meta佢呢款df唔會好過鈍嗰啲咩

賺少左20k

今集頭鎚弱化哂，佢呢種中堅好用呀
好似Lucas Hernandez咁

真心on9咁都唔出

Pizza

Futmas出福馬ssk啦
賣人都砌啊

Ssk

福3星腳要諗諗，曼都係咁話

前面4隻係包best mertens同ben yedder用咩陣同點排好試極都搵唔到個最順手

今日D人好勁咁

無諗過搶到咁癲

雲比沙卡幾時會轉price range

呢隻野..我33k揸到19k 上個禮拜再37-42走哂..
而家斷左市

...

陣呢D真係自己試先知乜野最岩自己 如果唔知咪公廁4231試起先 再慢慢改
ben
包 mer best
應該正路係咁

4222？
包 Ben打前冇得輸

改左price range咩

Maestro幾好

知唔要totgs幾時outpack?

除左打假點奴後衛助攻

星期五晚

打假波都冇用
連續幾場自隊一球都係真打

就係認真打

求其搵隻快閘
入場同翼換位, 瘋狂爆底出波囉

442 兩邊翼擺埋閘

上
下

真打快D，個任又唔使贏波
一開波兩翼兩閘互換+中場換哂後衛入黎
每場AIM入一球就得

唔該曬各位

求Mahrez食評
係咪好易比人拍甩？

我就係諗緊下轉上

下應該好啲 咁多meta卡
但馬列斯你用過覺得點
用緊sancho想換mahrez

g持上面
但後防會弱D，你冇刷到隻baby rio咩

個頭像有啲似另一個痴線佬

我49000放晒 呢個價岩晒d 曼狗買

用單機拎果隻租借既阿根廷意甲打中場 識控識傳 好快解完

過左十二點打左三場 三場啲人都重課隊 點打呀屌

有人成日負評

下面儲多少少基沙文換仔 馬度迪換簡迪

冇好難奴
再upgrade 我會買Coins好過

Kante今集好似麻麻哋
太細粒

咩嚟

Lv.30 揀張仔定Martins好？

打咩陣?上面入game之後點排

Martins

4231
包皮ST

除左左邊 同我個陣好似

Manolas真係要好小心傳波

張仔都真係有愛卡嚟

Hakimi

hakimi sbc

唔係預左咩

Hakimi SBC

82易做到

Sancho 升？

撞左位？

RM嚟

屌以為RB

Hakimi
可惜冇做鼻屎石

個人應該淨係負皮你

鏝

閪國低rate 用返普金gnarby仲好

係咪你

Hakimi 除左pace d stat 樣樣有d

個定位有d怪

打352？

張otw雲比沙卡

Middle Overmars點睇
個價跌咗咁多，值得入手玩？
聽講佢幾勁

冇咗agger路唔識踢波

唔是啦 冇咁得閒

好似無人用無skill?

唔小心放咗

又要搵巴打貼返張binc圖

唔係你就好了

Overmars勁過屁馬

Overmas都勁過⋯

癡撚線
rttf mane 最低變左130萬
建唔建議panic sell

自用都好好用
我炒一張，自用一張

之前中咗un吹walker
唔用佢了

不了啦
老實講，保值計RTTF冇得輸
唔信睇返上年啲卡
strong hold到2020啦

想問條on9問題 屌既唔好咁大力
有冇人賣完啲野好似少咗錢咁我本身有58萬 賣完2隻廿萬1隻8萬既野都係得92萬 計極都計唔到條數restart咗幾次都係咁

5% tax......

tax

ziyech 跌到地底

我有計呀...計埋tax加埋應該都有100萬

睇到呢句嚇到即刻睇futbin
有咩

21000

上年VVD都係咁但要等到二月先升少少
Mane仲要出sif 收成期有排

分分鐘16強出局 又可以蝕落去

fifa計少錢既可能性有幾多

你想cash in舊錢做其他嘢都好嘅
都真係有啲耐先up到91
btw咁睇低自己愛隊

Otw AWB咩事斷晒貨?

Totg lautaro matinez 7皮幾入 而家44000

今日打得好順
今日預到有條友叫我做任
我叫佢自隊兩球
佢話佢要贏
之黎我話no
佢話一人入一球先ok?
我未答佢
點知佢入咗我波 慶祝+replay
之後就

咩事又跌市 有包抽咩

咪得嗰一包
btw 21000唔信跌啦，琴日咪差唔多

係其他卡都跌 又有咩限時包抽？

d ucl 任係咪可以用benzema 同talifigo

Lighting round

打算LW轉位打前 求指點 用緊英超陣
89/88 兒子 (有剩錢做其他野) 定all in屁馬好

yes

做利迷最忌有希望

真好 唔洗用d假鳩清任

IF reus

屁打前勁到仆街

日日都有跌到

Hakimi 可以strong link ziyech
但完全冇諗過出佢rm

唉屌我65k入左十幾隻

我入都係63k

點解今集冇人打433? 我見呢度個個都打4231 marrow

搭單問，其實4231 narrow點set tactic
draft被逼用唔識set

其實頭先用黎解任 俾左Sniper佢食發覺幾勁下
考慮下挽留佢

我唔太識用4231 narrow.. LAM RAM好似冇咩參與咁...淨係打ST同CAM嚟嘅

我食咗Hunter麻麻地

433 幾好玩 但喺要你換人換得快 同迫搶做得好 如果唔喺就比人打反擊打到傻

轉返打433 順返好多 用442成日卡住

我最鍾意用433 2cm 1cdm 呢度好似冇咩人用

慘係慘在有 SIF
當利打到八強 分分鐘都 TIF
我望住其他人拎住rttf都panic sell緊
我寧願拎返少少錢 再投資好過

我都係食Sniper, 幾好用

4231造波會順過其他陣
無論個波傳去邊個位附近都有隊友幫波

啱啱買咁psn 12個月+1050 fifa point嗰個優惠
想問下幾時會收到嗰1050 fifa point

咗*

我用433(4) 用上手幾好用

4231前面四個應該點set? 我左右兩翼零參與度

達屎又跌 係咪入得

41212 442

依個陣唔會俾人攻到傻咪

痴撚線 隻martinez 打中場 硬撚到on9

用咩陣都比人攻到傻 對面識多幾招sm都好難守 基本上都夠打 係成日輸尼馬美斯son個啲一射就入

其實55波成日輸關唔關壓星事

聽日應該中vardy
人地儲3隻包皮
我有3隻vardy

Mane 張卡面值400k

喺邊到買先有優惠？

Varane防守加得半點要比多廿萬

其實點解鏝出極都好似出mahrez咁jesus beilva upgrade下未

唔set 最好
頂多set st stay at forward
左右翼set 完會更差
同埋都幾關張卡事
有d 球員走位係生d
唔係點叫icon 神力

Cam 呢?

前鋒唔洗set
Cam回防
兩邊壓入禁區

Tactics 點set?

Sam gor 如果我用美斯打Cam set回防會唔會好不智

依啲就唔好抄啦，要自己試
睇吓自己玩唔玩drop back囉
我自己就balance balance

唔會
我之後都係諗住咁做
Messi點都係要換架啦，佢本身都唔太夠氣打全場

Depay if 93500 totgs 320000 邊個會咁on9

live卡嚟
唔係totgs

更多巴要買totgs係咪而家買最低位

Rttf黎

Sor 原來係我on9

荷甲仔入波有邊隻人好用

阿特蘭大

有無人用過隻LW
掂唔掂

Gomez翻身

雲比冇人放？

平民： malen
中價： promes

不了

costa食deadeye應該好好多

今日57000放左跌到傻仔

薩克達仲要打少個

我冇做到佢隻rttf,不過我有普金dybala,十幾萬做佢好似唔值，又唔係特別勁嘆

咁

如果咁呢
定用翻martinez好

2-0埋 完

新sbc

頭3場0分都出到線

我用緊，食sniper打352回防，我覺得幾好，又快又長氣

利申:d9新手

Same here

馬天尼斯放左防中
Allan前鋒 full chem

就咁話
聽日收工試吓先
唔該巴打
訓先

有無人試過派路 好想買baby pirlo撚下

Mid Pirlo is better

d totgs真係跌極都仲有得跌

pack weight 問題 應該好易中

達史係跌 聽日仲會唔會升番？

聽日仲要派彩 隨時又跌多野

未outpack加派彩 唔似會升

只有outpack先有得升

係唉

我抽哂幾十包都無一張

我都未中過totgs

我都係得張最冇用既tolisso仲要係untrade

拜個davies 幾勁

利華踢得幾好

成個market都無awb

高文

肥料加高左upper

想問問 ucl卡當唔當特別卡？姐係可以winter upgrade?

頂, 果時無錢無整 gomez

自己睇full replay先 屈番你轉頭 好野
如果你mon到 屌你老母啦

傷ACL 慘了

成40個
我買隻icon 有得trade 又唔使等佢升

不過做得都有愛嫁啦

應該講緊Atlanta果隻？

咁ben yedder點

咪就係ben爺換佢

岩位咩？
咁你入場rw/ rm 用邊個？

美斯7chem

邊易中

包屁皮馬

肥料個市班鬼佬頂唔住

個市低處未算低

更多巴到底使唔使瞓覺？

聽日究竟升定跌呢

再抽唔中大家應該會開始買人

96 messi 2.1M 好想買

其實你地睇緊邊d肥
我睇極都係得1k上落
點解我好似平行時空咁

得番1日半
唔砌Potm買得啦

唔係睇肥......肥料無咩好睇..

琴晚11萬仲想入堆達史
今朝已經10萬跌到幾時

更多巴，入定if aspas等炒美斯potm有冇得諗？

幾時out pack?

出左 未必炒得起....

99K已經ALL IN左

而家入仲黎得切？

好似都升番上105已經

我意思係105仲入唔入得過

搵下可能有

80隻 輸左 2021見

當

9.6m?

80隻 8m

再加之前 119入左少少 大概9m

好撚癲升50%已經14m
Ut post得你做到

我入左

有無玩e premier league
幾正

係咪只要拜仁繼續晉級
高文傷咗都唔會影響張rttf

正當我諗住屌你嘅時候，我都中咗

利申：第一張

7%裡面有6.9% 都係呢張同挪威人

邊有咁易升50%..
其實我都買緊大細
聽日星期四係關鍵

應該係星期五凌晨...

potm messi係今晚2點出？

100k入左隻達屎 希望炒得起

之前39k入左otw awb出左黑卡

Yes 如果出得閪 個市會爆升

好彩有整Gomez

thx，諗緊啲肥料幾時放

升嘅原因因為美斯？

出左咁多promo 好多人好有錢

只係班人驚死 死都唔買貨

買左90ramos兩日跌左50k

之前留個totw pack

又中depay

張if reus卡面好型 中紅卡就好喇
不過我連wl都冇打

如果唔係出得閪，有本錢既人都做，咁肥料會唔會唔升？
我見而家87 88 d肥咁平，會唔會一陣派彩又跌小小，放唔切貨

未中超過80

廢到嚇死你

你賣左2隻8萬 1隻廿萬

出得平就緊係升啦

個市會玩完 除左肥料

資金去哂隻untrade messi

勁撚靚仔

好正常啫6 rare gold, 開12rare gold都可以係咁上下嘅結果

我仲糾結緊2點前放哂肥料 還是 出messi後放

姐係咩唔識

我會出messi前賣哂...

我收返上面講嘅嘢 雖然唔算勁 話晒都係icon

等收負評啦

politano>rttf dembele算唔算upgrade

大概價位會放幾多？
87 24K
88 30K
有無可能

之前d ziyech 應該冇得出前放啦

我放左了

Politano super sub啦
Btw po仔食咩chem

deadeye

要求唔多 中到張AWB 比我套現張OTW就滿意了

差唔多啦 我20K入 執少少走人算

收晒你地d coins 之後，futmas 再出張貴meta，個個無晒錢要抽包賣錢先做到，ea又賺

棄game 賣coins 二百八十萬 千八蚊

梗係算，雙5星右翼無幾多

Totg仲未out pack?

睇你地分析美斯好可能出得平過市場預期
Rttf就黎out pack
要課points既人要抽都抽晒
出隻限時120萬搞掂勁過rttf少少既美斯
大把人狗衝all in,鎖住晒市場大量現金流
EA又賺得佛心美名
轉個頭下個月出返隻toty美斯
隻potm個個課長放返入雪櫃
再課過隻toty

EA:計劃通

代朋友收ac
棄game巴打可以tg我 有冇錢都唔緊要
Tg: az19212

中icon就收皮

無咩可能
最平都要1.5M以上
我估2M左右

1.2就真係難，2m up都無咩可能，正常價應該1.5-1.6 通常呢d sbc會同上一張if差唔多價

上年世三一出都過百萬 仲只係93，96 messi 會唔會平到咁，除非你等20日後先做就應該落返1.6既

IF AWB 值咁貴咩

睇Stat 好撚勁下...
搭住隻rio好易連

點解otw Bissaka仲未升

隻TOTGS Kane跌到14萬了
想入返隻
但今日出獎品後係咪會繼續跌？

應該仲係Walker 勁d

手持1.4m + if Messi
留名等睇全世界放棄totm Messi

所有肥料收皮 meta卡升返上去

仲未出美斯

同問
我右邊dembele 都好d,有時會自己走入中間
但擺左陳韋拿打左邊,長期好似打少個咁

得50k

大時代咁

跟左機買左一隻

輸左幾多

聽巴狗黑驚巴打講實貴過200k 第一日170k買左隻

話說futmas 係咪都係跟球員號碼倒數？跟聯賽排名
仲有一樣係跟咩？

中左隻硬吹TOTT達史... 本身有隻硬吹達史...

比較下邊隻好D

國家排名

EA 講左12月12號 6PM GMT

今朝收到幾位巴打ps msg鼓勵 我之後都會不時開下台
真係再次多謝大家

唔該

我想要if萊斯

Ben Yedder vs aubameyeung
ST邊隻好?

扭波 Ben
唔識扭 羊

普金個隻勁d

86 Martinez 已完成任務
應該止蝕離場定strong hold好?

想知返大陸開唔開到fifa app

開倒

其實之後outpack 應該都唔會升番好多

2am 爬起身做

如果真係做 可能等一等個市冷靜返先做都得既, 除非急不及待要馬上撚到美斯

一出即做 應該天價

如果啲包係吸引 仲多人趕totgs尾班車

我覺得totgs勁D

超 你多貨就咪扮啦

我覺得Neto 勁啲

放心 實升la 呢隻 唔駛吹奏 如果 100k 價入

普金用幾百場好滿意

totgs 夠膽上週WL 用佢自己拍入龍都兩球

之前係無試過

一樣 隻nif留黎祭美欺sbc

其實龍門真係唔食chem最勁?

真, 普金果隻神好多

利申: 110k入左幾隻炒順便拎張自用

Omg

其實以佢能力 而家個價好抵用

之前25.5k-26k高位

嗰個時候係適合放肥嘅時候

得返4萬

想買rttf張繼聰 但又驚買埋唔夠錢整美欺

究竟中special卡係咩感覺

就黎變肥料價

另外雲比沙卡真係勁野黎 夾到chem不妨入 panic sell緊

低處未算低, 就來入到無錢啦

神秘力量

黑Theo Hernandez 轉mendy算唔算upgrade

普金都好用

同k walker 比如何？

本身用緊Walker 唸緊轉唔轉otw

if hold 到嗰時放算

想用 但夾唔到美斯

算, 隻野好廢, 得個快字, 無存在感, mendy大大隻成日zip到位偷走個波

我琴日仲入緊貨...

收埋好多if
75,81,82.....

Mendy仲要5腳
傳波5腳都好緊要

你呢d咁低rate既if覺得小花sbc會用得到?

高rate肥 好大機會 over invest

小心睇路

2選1
middle 迪比亞路定杜sir
順便問下點解

雲比沙卡張IF仲貴OTW幾千係咩玩法?

等肥料價先入

龍門special卡廢過普金都唔係第一次
上年張黑De gea

前日見到咁既價, 想炒根本唔會入,同之前最低位比, 依家一個double

真心唔明otw做咩咁平

真
唔熟sm用返d硬淨既人好過

一陣派彩張if就會落返價架啦

其實唔算貴 icon sbc仲平左

只係太多貨

即係otw唔會升？

都唔知最後會唔會平手走哂d 肥

ADP 一腳波 同 finesse 神d 中cam 位

杜sir 就可以叫做扭下 ST or cam 都ok

睇你打邊家波

點解隻partey會貴過wass咁多但細數又wass勁d

點搞好

就係覺得唔得
但又唔知擺喺度做乜9

唔會點升, 只會係張if跌

當然, 如果派完彩個市乜都升咁又另計, ben爺果時otw 200k一野標上400k, 但wbs又未meta到咁, 閘幾萬差唔多了

黑人模組有加乘
其實睇futbin個數無咩用

要放？

貨少

鬼佬都係prefer BBC

屌 想賭咪入高rate肥囉 搏佢messi同futmas有勁野出
反正而家個價又未去到天價 終有一日會火箭架
唔洗講到出完messi sbc之後 揸高rate肥會破產既
搞到人地panic sell之後靜靜雞低位入貨

冇野炒手痕自然會入貨 買個希望

投資呢d好過賭rttf neres輸到一半身家啦

利申 準備炒第2轉

Big Black Center-Mid kappa

隻tott haland有無食評？
做sub有無得諗

我睇阿落 Digne if 70-80k 但82 awb又好似個分唔夠高
以為if有84

用普金啦，無老點你隻totgs用到想喊

快 準 不過連唔到線

龍呢d野 10chem左之後能力都係差一兩點
不如簡低rate少少壓下星

自己用落感覺同唔止一個巴打咁講, 睇來可以轉返普金

搞到我想放
2隻都有

壓星用處係？

4萬自用都抵，數值幾好，手持幾隻 希望outpack 上返6 7萬止蝕

但150000同60000

不要怕 是技術性調整

冇咁易中鉛 打下sb你就明
5星同4.5星差好遠

鉛？

更多巴不會倒

講得幾好 我都覺得messi唔會平得去邊

賓c馬定賓爺達好
用前者可以套邊廿個
好難諗

隻達史 壞壞地 睇唔到細數

套左500k出黎買肥料等futmas

當然賓耶啦

唔同type喎, ben爺就係ben爺, 價錢都話左比你知邊隻好

我自己會放 普金肥 留IF

92利雲如果連到其實好唔好用？岩岩250k今左放定自用好？

只要成個連登掃晒11萬以下D貨就有希望

諗緊幾時入
鐘意啲特別卡

in IF we trust, 呢幾日一夠錢就入if，ea應該有心推高返if個價

本身用開NAVAS，抽到UNTRADE TOTT達史先開始用，未用過普金，暫時感覺都OK，要打一次WL先試到真章

Ramos跌左100k有多

今期 83if 靚國籍
希望12000入到

好耐冇上黎喇 呢兩三日玩反 上轉下好冇咁多位
想問呢uefa tott係咪fix咗嘅 唔同rttf

屌由300k入左

如果d人panic sell高rate肥
D肥跌落谷底
咁messi咪變左平野

賓c馬咁勁咩 Dr好多人用

用緊SEMEDO 普金轉唔轉IF雲比沙卡好?

Awb otw終於同if同價

性價比

性價比高

仆街 Atalanta真係贏左

我都覺得係……換左龍門反而廢左

好似第二個人咁……
dklm用左成十幾萬

其實我就唔岩用嘅應該 岩岩all in咗togs messi 不過好似有d硬吹諗緊做唔做

7萬幾黎講 我覺得好好了

我360k

解任3場入左12球

本身用緊Varane 普金
唸緊轉唔轉

平極都icon級sbc n個88 89 隨時要你一張messi

睇住AWB 真係笑話黎

今朝OTW 上到28萬都BUY NOW
IF 上到9萬

而家3萬

唔會要messi
睇下d獎勵pack靚唔靚

差好遠

想問下大家果D 76-79廢黑卡係咪會即QS?
睇下個倉先知原來我keep撚左幾張好耐
76 Dessers
78 Bakaev
79 Cesinha

唉…
同一個人，能力勁左但守龍差左，都唔知搞乜

抵玩啊
張相又靚

Togs係咪冇得升嫁？

真心有人買咩

等錢用咪QS，唔等咪HOLD住先，反正買出去都係QS價，話唔定有一日有SBC要用

Potm messi講緊咩rating 知唔知

佢張if加1

利申 20000入
唸住用到end game
佢個模組好正 身高腳長

而家50k炸 早知今朝放

我覺得totgs明顯勁左

唔係我買左先咁講

有呀
我今朝都係觀望 ~
WATCH 左幾隻都係廿幾萬OTW BUY NOW
IF 就9萬BUY NOW

而家已經跌到咁
下晏派埋彩
自用就可以入手了

無

普金TAA
IF wan bissaka

如果POTM messi 要過150先做到, 我九成會放棄
本身己經賣隊等做任

150唔貴啦
2m樓下都合理 送靚pack既話

我兩隻都係硬吹，心諗咪一鳩樣

起碼200 驚佢出cf要250咋

當隻IF都要1.5M，TOTT要2.17M，SBC起標一定2M起

如果巴塞 高rate 我覺得可以放⋯

炒到過哂火

岩岩抽到UCL 尼馬 新手想問下放左佢拎錢upgrade好定自用？ 本身WL 11-14 win

自用 唔洗諗

留嚟做SBC好過，唔使再買

3萬入左88 照擺到今晚算

上年futmas前 Buffon 最低2.5萬
Futmas 最高4.2萬

講左咩自己諗

你巴西岩chem 100%自用

貴價SBC SBC 多數貼近返現價
上年ICON SBC都只係平少少.......

TOTGS幾時out pack?

上星期講明出potm Messi 全世界買定哂高級肥料炒

Ea點會比呢個機會普通玩家發達
各位睇路

有冇人可以講下Varane同totgs Ramos邊個好

其實買otw卡炒係咩原理同埋點解佢會升？

有隻so9 估下唔會唔炒上100k

出if會升數值

打哂開口牌 我自己唔睇好 出左仲可以炒⋯⋯

我用totgs 果隻，佢痾左6，7次蛋，普金未試過。另外平時可以接實既波佢都彈出再輸rebound。果斷轉番普金

當日79 美隊 入3球 我張otw 放75000 諗起都爽

想問一問ucl player果啲任 用sbc果啲古亞達度計唔計

跌到得翻10皮

如果POTM Messi 要祭一張trade 嘅Messi 你哋會唔會做？

唔知入OTW AWB 好定IF 好

覺得AWB 最盡都係咁上下..
好似IF 抵D

好似講左唔會

希望波圖今晚贏到

唔用嚟食 貴啲買if有咩意義

睇好佢

其實要仲好 唔洗用咁多時間係到bid肥料 又夾chem
反正價錢同你做n個88 89 一樣
不過有幾多人真係想拎2m以上做隻un吹
遲下仲有toty

我都想隻Corona 升

雙五星

琴晚玩rival都撞到佢 同你同樣情況
最後用刷任隊反cup兼炒佢

邊有咁多MESSI俾你買...
你估KROOS咩

會唔會整到好似上年類似大哨果D SBC咁..好貴
我記得 兩個89 兩個88 一個87 一個86 兩個85

係Varane差 Ramos定
Ramos 差Varane

最好就 potm messi出cf 讓個位比佢

唔知係我錯覺定d人落晒去低division做任
點解d7好似易打過d8咁

英超potm係咪兒子?
我隻totgs一星期跌左十萬

英超potm幾時出?

otw icardi忍痛蝕一皮走哂算
出翻cavani 佢無正選
之後又有winter break

而家係d6
打得反而無咁掙扎

如果messi出st/cf 用黎打cam
If包定if 我朗擺RW 7chem 打st 好

可能想要處

推推求答

我用賓周馬都計, 我諗古亞達度都OK?

前晚有場 佢飛撲救完son個球 勁快企番起身 Son再補射中佢身出界 但佢完全無撲救動作

tott 計
反而rttf 唔計
好古怪

留定if 算 依加啲86 都係比之前貴10k唔到

有冇巴打用 41212 2
會唔會覺得中間太密

冇翼位拉邊？

yes
haland都ok

謝幾位巴打秒答

ramos淨係值張相

有個obj好似要意甲同西甲Ucl sb
咁我用隻古亞達度 再今日派彩隻賓周做

最好聽日crash 想做icon

我都係用呢兩隻做，搞掂

用啦，game changer

我上咗d7連勝緊

我覺得anderson可以轉scream bernard
同vardy一定要優先轉son,vardy得一隻腳

otw係每一個球員都有？定係點樣先會有佢嘅otw?

新加盟

成日唔記得左賽前放

我都整左 連唔到

我想落番d8輕鬆打，而家打緊d6都有d手緊

一早turn off 左陌生人對話, 好多小學雞

講真有時支那人反而有品小小

D5 rank1去到幾多分啦? 19500守唔守到呢

本身見hakimi張卡面都ok
諗住做黎擺吓
見佢兩星wf
都係不了

d8 同d6 其實獎品會唔會爭好遠
當同一個rank計

防中黎講 ssk勁定allan勁?

冇得比
一個大黑棍
一個癲狗搶波

想轉玩德甲 但冇奴Mbuba

會可以既話我覺得div5最好

兩隻同場最勁

我雙防中 另一隻係kante
雙癲狗好唔好?

Hybrid 囉

應該唔得,上幾次最少都2字頭

唔夠高頂波，配SSK夠啦

點解啲icon跌到咁
本身仲諗住套現炒卡
依家都唔知放唔放好

有無Pc巴打幫我收左隻otw賓爺佢

真咩 幾好用wo

4222 lam用mertens定reus好

mertens 夠快

1.8-2m又點計 呢個價可能性最大
佢淨係講最極端果兩個

我保球王加allan，有攻有守，幾好

李城中堅機會大
好似已經拎左community potm

我保球王加ssk 加kante

其實POTM最後出邊個都係EA決定 好似法甲咁 我就唔信上個月最多人vote唔係賓耶達

Potm應該平過2.1

如果啊

有冇得回顧？尋晚做通宵

Ea話事就出左賓爺賺錢啦

每隻高rate人都有隻係倉 應該300k內夠做

450k買左隻salah麻麻地

Rttf定totgs呀

琴晚頂價wor

2皮野，跌都跌左啦 ...

廢架 平平地入黎玩下算啦 用過廢到

Sor我140k入左
估唔到世一龍平過lloris neuar咁多

人地講個數值呀

人哋聯賽選出嚟，點會EA話事

死仆街又老點巴打

就算1.8 都係吹得著數

Totgs 兩隻中堅都好似幾低水
呢兩隻點睇

一陣派彩個市應該會再跌
喊包跌到939k

其實點都係用吹
一月頭已經TOTY
無錢點玩

想問下之後點upgrade好🙇🏻‍♂️

如果同樣係5星
低rate啲 係咪都有分別
定落到4.5星先有

小弟想做個統計 唔理任何野eg coins requirement等等
會做messi potm既正皮
唔會做既 請負皮

岩呀 冇左筆錢又限死晒砌隊 分分鐘過兩個月又出張97 98 rate potm

新手問
見你地成日話BB icon 即係點？
同我做SBC 個啲一唔一樣？（能力值個啲）

Icon全部都有3個version
BB mid prime

special龍門卡係鬼鬼地

我張UNTRADE好撚勁喎

prime 係咪就出
手持mid 係咪應該放左先

問多句
BB MID PRIME 點分架？
SBC 個個係屬於mid ?

Sbc係 baby

sbc咪寫明base

我覺得好好用
但可能我打嗰個層次唔夠高

每隻icon 都有三個級數
跟數值 最低咪bb 最高咪prime

手持if messi係唔係賭大細
想換血但係而家唔夠膽放

用廿幾萬買 一係傻嘅 一係用黎過coin

我抽到硬吹 食engine 打cam 玩左一場覺得都唔太差
巴打點用？

真係有上到咁高？
尋晚冇留意

Hunter打正前
左喊包 Cam totgs son 右Dembele
配合得唔錯

Awb 改左price range 都係上唔到100k

今集係唔係講左冇第四級？

有

Son 換totgs son
Zaha 換古烈治

一陣就大貨啦

睇時間表有moment

做意甲任d6做到d8 先做完on9 個撚個打真軍

P

刷係人情 打真軍係道理
想撞到大家都想刷真係講彩數

求教 有無可能son同ben爺共存到

定入lm son 有80萬 中場本身用sissoko 同de jong

母親的決擇

有untrade oblak
好帽賣金ter Stegen

好

唔好

呢家1.46都買到 你覺得個sbc會過1.8m 咪會升

點睇

80萬買到就好

Thx 可以諗下

達仔升返皮

食咩Chem?
頓唔頓？

果7萬唔緊要啦 美斯都蝕左40萬 已經唔care d錢了 蝕有蝕玩

Ramos Koulibaly
有冇潛力

要對個市有信心,我feel到來了

totgs邊有空間升

講到咁死

1. Mendy varane vvd if tta

2. If telles rttf militiao varane if carvajal
3. If telles rttf militao Scream pk Semedo

邊個最好

di maria 先勁
罰球又入 射近柱99。9入

我都心痛，我850 入

有moment, 唔知有無記錯，好似有Source 話今年阿豬阿狗都有moment
記得上年有位Prime 波叔忠實Fans 話無moment 好難喺3月之後繼續用佢，今年應該有了

varane vvd 最勁

卡華積係垃圾，西甲一係semedo, 一係if capa

你依家先黎做
個個一早做哂
邊得閒同你刷😂

又準備開新po比大家曬卡

Mertens 再跌多d就入

尼馬普金跌穿87萬跌完味

唔好oblak太廢
攞黎做肥料好過

If taa 食 shadow 勁啱勁？

好耐無中好野

如果中隻totgs美欺就好

Totgs 包皮 好勁 幾時upgrade

想問下隻達史應該入普金定totgs?

等睇你今日中

開個包都無啦啦中

BB zola會唔會升番少少？想賣佢換屁馬

見到佢射精咁既樣就唔想要

好酸

想入隻if包皮應該幾時入

咁就袋3XX k

佢定萬聖節 big基勁？

吹定硬吹！

咁就幾十皮

最穩陣就Messi potm 後

雖然可能會貴少少

你射精咁既樣？

佢勁

今晚咪有得你換lor

硬！搏中華拉尼

你tg我見識下

普金美欺應該放定點
放左差幾十萬先上到totgs

巴打係咪用卡古+希古恩雙箭頭

同問 , 想放黎買cruyff

華拉尼勁d 但問題係張if升完好似冇升過咁 ea on9